Post Malone New Album

Top of the newest generation musicians

連登好少人講佢

正呀屌 但希望佢唔好食太多煙

啲fuck boy亂咁襯對Nike
個個咁似Post Malone我唔like

目前最鍾意Better now, Stay
好鐘意佢把聲，唱親啲歌都可以好好發揮佢把聲。
不過同上面位巴打一樣，希望佢食少啲煙

Stay

Better now正

得92 explorer岩聽

Stay 勁有feel

條友食煙等於我地飲水

一聽上癮

stay

Paranoid真心高質
成隻碟都好啱口味

我愛post malone 我愛post malone

但條live真係唔太掂
把聲勁拆

女朋友溫哥華做賭場 仲招呼過佢

留個名
利申：post香港區第一粉絲

認真 佢算唔算最underrated 嘅男歌手 香港好似冇咩人識佢咁
佢呢個album 真係好多歌都好正 係咁係度loop better now.

其實打開spotify hk
佢首better now已經top2

全球歌手每月播放量都top 10
post

beer too

Posty